
                      Buena película, entretenida, pero yo cambiaría a la actriz Melanie Griffith. Sigourney Weaver muy buen papel. Y Harrison Ford es muy buen actor, hace muy buen papel.
        
            